邊位手畜咁慘要笑2手飯？

係咪Jxxxxxxxxx?

2手飯好難唔笑wo..

有十零位手腳食二手飯

唉

係小妹

呢個阿叔都好撚大方

去開大家樂開餐

其實都成50歲

食二手飯食到有魏韵芝關心算唔算人生贏家

芝芝仲要好關懷既眼神

你試下打上東張西望講你食開三手狗飯

會唔會比D奶水佢啜下

me

投乜撚嘢資失利 九成九都係爛賭

咁似我既

屌老母 比人影到

KFC 想睇魏搵g

投資左利物浦

你食舊壽司都幾百蚊喎

我食m記二手餐

你比你d2手飯我食ok?

雲加害撚死人

ME...